支持共報！！中大中文說話5**嘅神奇(怪)人

中大中文有個好出名嘅人，cuhk secrets都見過好幾次，但竟然冇人講！冇人講我講！

首先俾圖

佢話佢係黃嘅，不過佢經常話要中文科取消聽說，仲話共黨報講得好
屌最好以後冇人識講廣東話啦係咪

日日古人上身Po古文(個人自由唔屌啦)

不過佢個人操守都有唔少花生

佢當初中學好似中五退學，然後係咁去中大同港大旁聽，坐最前排識唔少教授
第二年好似比入學成績某科低過3322標準，差少少定點，反正最後都入咗中文系，令唔少人質疑佢係靠關係入大學

最後附上佢2019年圖

幾咁勵志

そのデパートは荒っぽい人が多いだ、気をつけて。

漏左多圖

推

訓前輕輕一推

即係條友今年yr2？

老老豆豆啦
中文說話考乜鳩野小組討論根本係晒時間
講野個撚個都識講嫁啦
要考批判性就考議論文啦
大把毒撚連司機有落都驚左唔講
姐係蝦鳩啲毒撚姐屌你老母

我覺得要改，以前AL說話都好過DSE,但唔會係廢科掛
毒撚都可以練個人短講 1on1

係，不過佢經常reg year3,4啲堂好叻叻，入U前讀文心雕龍，入U後同一堂再讀過

FH tutor同佢一班
辯論成個機關槍咁
不過係有料既

大支那膠嚟

機關槍

有無多啲花生？

條友未入中大果陣好似試過俾中大禁足

クェｋドフィｆっｋｆｋフィフィｆｋｆｋｃいふぃロリ下さいくださいくださいください下さい、!下さいかなから?ください!。誰でも?。が下さいがからください。?ください下さい!ください!下さい?。

第二張相肥咗咁多？

認同 其實只係即場刺激版嘅paper 3

係由肥變瘦

我諗應該唔係靠關係入嚟讀中文

同過佢上同一堂
佢好投入上堂嗰啲嚟
除咗話打女朋友之外我覺得冇咩太大問題姐

打女朋友到底咩事
我見secrets講到性暴力咁，而佢又打算做教育行業

綜合卷唔係唔嬲俾人屌開係八股文學嚟又冇用咩

屌，識讀書但無德行有幾出奇，好話唔好聽中大中文有個教授都一撚樣啦，中文系人應該知我講邊個

係無撚用呀，三大大把呢d廢柴dse考到高分入到黎咪又係成條柴咁，背野補習就勁

咁又唔洗開批鬥POST既....

Lol crazy

我係真心讚，順手搞清下secret 啲野

做適應、文員、接線生、等等工作需要中文聆聽能力，聆聽都有考核是否了解說話人情感和言外之意，當然好重要。英文和中文都係香港法定語文具有相同憲制地位，同樣考法又點？台灣同中國，中文係唯一官方語文，又點同香港？

明顯私怨

+1 agree....

有冇詳細啲嘅花生

都係話性騷擾女同學，然後個同學向保安組投訴，結果就唔俾佢再sit中文系嘅堂，聽講佢當時係電話同女朋友哭訴，最後唔知點樣解決咗

另外聽過佢以前sit堂，每堂放break同落堂都會捉住啲教授吹水show off，講到其他同學完全冇時間問，結果有教授直接同佢講話其他同學交咗學費，希望佢唔會阻礙到真正同學發問

最撚慘係呢種人成續夠高
讀上去做埋講師教授
然後就係下一代學生受

呢啲人做學術可能好好，問題係唔識做人，唔識人情世故

push